數獨就數獨，乜撚嘢數多酷？

咁都算,點解要去學點玩扮弱智？

驚人玩得數獨多會獨立

好難聽

張獎狀都係寫數多酷

港多酷

垃圾中文

你有得揀咩

有個獨字都要禁